五~千蚊~~ 我咳因何五千蚊

叫雞都中

恒大畢業

拎住5000蚊日日叫雞
中招，然後正苦比返5000蚊你
病好左，又可以拎住個5000蚊日日叫雞

夜雨凍

去香賓

建興返黎五千蚊

亞～～視杯酒漸濃

或隻雞有毒